一人一信搵阿澤屌柒柒婆

信件有兩個version，大家一齊推爆佢

杜先生：
你好，我是一名香港市民，希望出一點綿力助香港脫離險境。
時間緊迫，這次來信是關於逃犯(修訂)條例之事，六月九日的百萬人遊行成功吸引國際媒體關注市民反修訂的聲音，但似乎未能聚焦在修訂條例的問題根本—引渡陳同佳歸台灣受審，以下是相關例證。

1. 陸委會及蔡英文已經發聲明不會用引渡法引渡陳同佳

早在五月和六月，陸委會及蔡英文指出香港政府不惜捨易取難，堅持以逃犯(修訂)條例將陳同佳引到台灣受審，其他可行的代替法案並不獲港府接受，但聲明似乎未能引起國際關注，經過69遊行，國際關注到民意所向，如果蔡英文總統能在期限前出到正式聲明表達其立場的話，可以藉此引起國際關注及報導，起到少許作用。

2. 外國傳媒只知道香港政府要推逃犯(修訂)條例，但未必知道背後原因

103萬人既遊行成功引起社會關注，但多數外國傳媒只係報導香港參與遊行人數及為逃犯條例而遊行，並未有提及政府強推修例既背後原因，香港政府如今只係藉以引渡陳同佳回台灣受審為由而強推修例，現今台灣已強烈表明不會引渡陳同佳歸案，香港政府再沒有理由此刻強推條例，如若得到外媒廣泛報導，望能拖延修訂條例之表決。

杜生：
杜生你好，近排政府條柒婆好撚串咀，成103萬個香港人上街遊行屌尻佢都唔肯收皮，又成尻日係到9up話修例好撚有用架，講到天花龍鳳咁撚樣。

所以，小弟想懇請杜生大發神威屌撚柒依條咁既臭閪。

屌佢老母臭閪，咪撚玩啦淋病，依條咁既賤女人講到成口道理咁撚樣，又話自己出師有名要將陳同佳繩之於法，成條陰毛都比你就有阿㭍婆。咪撚水9香港人啦，台灣果到陸委會同蔡英文總統講撚到明修撚左例都唔撚會引渡阿大粒墨番台灣受審阿柒婆。真係想繩之於法定係你背後收到order要做野阿柒頭皮？

611果日佢仲搞到成班後生仔無得去政總果到野餐，屌佢老味野餐都唔撚比，咁仲邊撚到有自由阿。你聽到睇到都火滾啦係咪，居然仲有人惡撚過暴龍哥，咁仲得了既。

如果真係修撚左例，我地香港人真係玩撚完，連打飛機自由都冇，我斷估杜生你都唔會對小熊維尼打丁，中山裝既地中海你都唔會好。過撚左例，死撚左都唔知咩事，屈過盲既偷睇國家機密可能變真。

我罵住咁多先，因為我條撚唔夠勁，接落黎要請杜生你大大力咁深入屌9佢，仲要屌到比每一個人同埋外國傳媒知道依個咁閪女人幾咁仆街，到時真係比外國勢力起佢老母副骨黎屌，屌完再煲湯餵狗。

我真係恭喜你阿獨裁政權，搵個咁既閪女人做特首。

推

推完比阿澤，記住自己都要推去外媒！！

(鍵盤戰士入之原來send email炸inbox都有用) 一齊將台灣對修訂條例立場推上國際新聞

Push

唔係重點，但大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭☭TVB☭☭
目的係影響☭☭tvb☭☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭☭TVB☭☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭☭tvb☭☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

Facebook pm佢啦

之前先搞完佢拖糧，你話佢會唔會理你

一丨一丿丨丶一